689: 范鴻齡的舉動 「恥上加恥」, 「為官避事平生恥」又添一例 803基金會考慮支持起訴醫管局

今年二月疫情趨嚴重之際，醫管局約七千名員工響應「醫管局員工陣線」呼籲參與罷工促政府「封關」，醫管局終極決定只是收回員工在罷工期間缺勤的工資，不會就此作出其他人力資源方面的跟進，主席范鴻齡局方相信此安排已是合情、合理、合法及公平，希望大家未來謹守崗位。全國政協副主席、前特首梁振英，在社交網站直斥這是「香港的雙重羞恥」，其中范鴻齡之舉動「恥上加恥」，是「為官避事平生恥」、姑息養奸又添一例。

梁振英在帖文提出，二月初七千名醫管局員工罷工，嚴重影響醫療服務，「這是一恥」；現時負責管理員工和負責向香港市民提供醫療服務的范鴻齡宣布，只是收回罷工人員的工資，不會有其他懲罰，並指決定合情合理合法及公平，「這是恥上加恥」。

梁振英指范鴻齡說的「合情合理合法及公平」是廢話，一定會助長醫管局員工在香港人最需要醫療服務的時候罷工，因為代價只是扣工資。他認為，范要拿出醫管局的立場和態度，「如果認為沒有現行法律開除或懲罰在疫情期間罷工、要一鑊撬出香港人的員工，就請提出修改法律或者立新法的建議。」他呼籲，病人或家屬如果因為任何醫護人員罷工而遭受損失，致電《803基金》熱線 ，基金會認真考慮支持他們起訴醫管局及失職人員。

689處理雨革果陣係咪都可以叫為官避事平生恥?

唔准停

束樓主係咪神驅？

係告就快啦

果然總辭後冇哂共同敵人
鬥紅鬥藍活動開始

唔告正契弟！

鬼打鬼

一齊打去投訴林鄭失職 唔封關搞到咁多人中招

伸冤呀

與天鬥，其樂無窮；與地鬥 其樂無窮；與人鬥 其樂無窮

正呀
好快唔係紅底既人
777 陳笑恥個個都會比人批鬥唔夠紅

支持

佔中阻街成三個月689連海棉彈都唔敢射一粒要等班學生自己散水
Poly阻街三日唔夠林奠就已經出埋飛虎隊開實彈搵裝甲車衝去清場 究竟邊個「為官怕事」已經鐵證如山不容抵賴啦

好呀

等疫情一完就炒
講到明會記落record
班醫護合約制
完約咪唔撚續囉

查查個基金有冇洗黑錢好喎

人地收過億支共維穩費同奶共商人捐款
不過來來去去都係求鳩期開個網站扮吓搞懸紅 又或者得閒拎一萬幾千蚊去出吓律師信同政府部門鬥吓紅就當做咗嘢 咁樣的確好賺過直接收外部勢力5千萬嘅

支持鬥紅

Facebook咁都唔block柒佢？
係侵講早就block咗

佢好可能講唔出那一類服務受到何種程度既影響